大家去問候下條仆街

可以寄佢嘅唱片不過踩爛

驚去唔到美帝開show先down吓話
down佢老母

[ 突發 ] 譚詠麟 鍾鎮濤 兩條契弟準備去美國開演唱會！！！！！一人一信send去美國移民局舉報！！！